你班牛屎佬唔係好威㗎咩？

做咩撚野戴晒口債戴晒頭套戴埋安全帽呀？唔係好撚勁唔怕點相㗎咩？屌你老母